{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015152",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "해적들과 커피"
    },
    "text": "ラバッツァは1895年にイタリアのトリノで設立されたコーヒーブランドで、世界販売1位を誇っています。 ルイツィラバッツァによって設立されたこのブランドは、コーヒーのために技術開発と品質管理に絶えず邁進してきており、130年以上の経験とノウハウを通じて世界で最も愛されているエスプレッソコーヒーブランドとして定着しました。 ラバッツァは、独自の焙煎専門知識に基づいてコーヒーを製造しています。 多様な原産地と品種の最上の条件を確保して品質を保障し、各製品別に味のパラメータに合う高度なブレンドを通じて一定で均一な味を提供します。 ラバッツァコーヒーは最高品質のローストコーヒー豆を使用して製造され、多様な味と特性を強化するためにロースト温度と時間、方法を組み合わせて各コーヒーごとに異なる処理をします。 ラバッツァコーヒーは常に最高クオリティのローストコーヒー豆を追求しています。 ラバッツァのメニューには海賊ミルクフォームコーヒーラテ、健康豆乳カフェラテ、メロンソーダエイドの新メニュー、ブルーソーダエイド、そして様々なコーヒーや飲み物が含まれています。 また、ラヴァッツァは様々なハンドドリップ製品も提供していますが、この中でラヴァッツァイタリアーノ·ロッサハンドドリップ、ラヴァッツァイタリアーノ·トップクラスハンドドリップ、ラヴァッツァイタリアーノ·バリスタ·パペットハンドドリップがあります。 ラバッツァコーヒーの様々なメニューやハンドドリップ製品は、お客様のご要望に応じて提供されるものですので、発売予定の製品もございます。 最近人気を集めているコーヒーブランドとして知られるラバッツァは、味とクオリティで愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラバッツァはいつ設立されましたか？",
            "answer": "ラバッツァは1895年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァはどこで設立されましたか？",
            "answer": "ラバッツァはイタリアのトリノで設立されました。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァはなぜ世界で1位の販売数を誇っていますか？",
            "answer": "ラバッツァは130年以上の経験とノウハウに基づいており、品質管理と技術開発に力を入れています。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァはどのようにコーヒーを製造していますか？",
            "answer": "ラバッツァは独自の焙煎専門知識を活かしてコーヒーを製造しています。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ラバッツァコーヒーは最高品質のローストコーヒー豆を使用し、多様な味と特性を引き出すために異なる処理方法を採用しています。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァのメニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "ラバッツァのメニューには海賊ミルクフォームコーヒーラテ、健康豆乳カフェラテ、メロンソーダエイドの新メニュー、ブルーソーダエイドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァはハンドドリップ製品も提供していますか？",
            "answer": "はい、ラバッツァは様々なハンドドリップ製品も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァのハンドドリップ製品にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ラバッツァのハンドドリップ製品にはラヴァッツァイタリアーノ·ロッサハンドドリップ、ラヴァッツァイタリアーノ·トップクラスハンドドリップ、ラヴァッツァイタリアーノ·バリスタ·パペットハンドドリップがあります。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァのコーヒーはどのような顧客の要望に応じて提供されますか？",
            "answer": "ラバッツァのコーヒーは顧客の要望に応じて提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァには発売予定の新製品はありますか？",
            "answer": "はい、ラバッツァには発売予定の製品もあります。"
        },
        {
            "question": "ラバッツァはなぜ人気を集めているコーヒーブランドとして知られていますか？",
            "answer": "ラバッツァは味とクオリティにおいて愛されているため、人気を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 554
    }
}